《自創歌曲》星期日的下午 打工仔星期一返工既諗法

希望大家鐘意啦👍🏻👍🏻👍🏻
因為星期一要返工既關係，深信好多人都會為星期日會做d咩而作打算。有人會選擇休息，有人會覺得咁樣曬左一日好唔甘心。希望呢首歌可以令大家有新既睇法，係百忙中眾多壓力中都可以搵到自己想要既野

作曲：吳仲賢
作詞：吳仲賢
主唱：吳仲賢
詞：
又一天的天氣有些涼凍
毛毛下著薄雨粉的相送
頭望著上 雲煙蓋著的天空 我看不到有什麼

月光初起恍似有些輪廓
如同在岸上看到的水泊
頭望著下 大海的光會變慢 聽朝要如常上班

你可知道 平時的壓力的多苦燥
亦是我 有些亂 能停留坐低放下腳步
一天裡 半天地 徐徐然去享受和細味
感激你 感激我地 這就完美

又一天的天氣有些涼凍
毛毛下著薄雨粉的相送
人活在下 難過的總要過吧 聽朝要如常上班

你可知道 平時的壓力的多苦燥
亦是我 有些亂 能停留坐低放下腳步
一天裡 半天地 徐徐然去享受和細味
感激你 感激我地 這就完美